叮咚五堅情&0995！娛百狼人殺討論（59）

《凹嗚狼人殺》是台灣八大電視台旗下節目《娛樂百分百》的一個單元，舊名曾為《94間諜94狂─天黑狼人殺》。
由於收視率高，深受觀眾喜愛及熱烈討論，並成為最受關注的單元，YouTube的點擊率多次超越百萬，因此由不定期播出變成固定單元，甚至幾乎每天播出。

本單元玩家陳零九與邱鋒澤融合遊戲和音樂，創作狼人式情歌《天黑請閉眼》

《天亮請睜眼》

W0LF四堅情《兵變》

W0LF四堅情《速食愛情》

6月22日-7月3日狼人殺播出後新單元《叮咚五堅情》:
五堅情2天1夜的宜蘭行程，將5人私下吃、喝、玩、樂、睡真實私下面貌，完整呈現在螢幕前。

問米佬係羅志祥
Q：為何羅志祥被稱為問米或米爺？
A：因為他是通靈系玩家，經常以問米形式通過靈媒而裸點三狼，詳情請觀看2019.08.16。
米粉請退散

娛百主持&常客構成的狼人殺宇宙
W0LF四堅情為凹嗚狼人殺延伸出的男子團體，由顏值擔當邱鋒澤,主唱擔當黃偉晉，舞蹈擔當賴晏駒(小賴)跟RAP擔當陳零九組成，團名Ｗ0LF是以他們的名字:Wayne,09,Lai,Fengze 合併而成
團體成立的契機為偉晉跟鋒澤於獵人局2019.09.23創造出「到底是誰兵變我」的金句跟情節，從而誘發創作第一首歌「兵變」的靈感，接著鋒澤先後邀請零九，偉晉以及小賴一起合作而組成團體。

Q:四堅情，真。四堅情及五堅情分別？
A:真。四堅情為婁(L)峻碩取代小賴(L)；五堅情為5個一齊合體

每個post都有人問嘅八卦FAQ:
Q:凱希點解同斯亞唔可以同場？
A:

Q: 以辰去左邊？
A: 主力拍劇，但保持以狼人殺女神稱號接job，拍戲空檔期仍然會返去娛百錄狼人殺，詳情請關注以辰ig @yi_chan_liang

Q: 凡凡係咪離開左反骨？
A: 官方說法，沒有離開反骨，但個人未來發展方向與理念逐漸與反骨產生偏差，導致減少在反骨出鏡的頻率，詳情請參考凡凡個人youtube頻道的焦心廚房系列#2#3。

Q: 關於藝人性向、緋聞
A: 你問得自己心底都有答案

基本專業術語:
閉眼玩家：夜晚未能睜眼採取行動的角色。
民及民以上：身份較好的人（民或神）。
狼殺：意同「刀」，夜裏被狼人殺死。除第一晚以外，被狼殺的玩家不能發言。
自刀：狼人自殺，用以騙取女巫的解藥與信任。
銀水：被女巫救活的人。
金水：預言家查驗的好人，或是場上已經確定的好人。
查殺：預言家查驗的狼人，或被騎士翻牌查驗的狼人。
毒殺：夜裏被女巫毒死，死者沒有遺言且不能使用槍殺技能。
槍殺：意同「帶」，狼王或獵人死亡時可開槍殺人。
認狼：承認自己的狼人身份。
自爆：狼人主動爆出自己的狼人身分後淘汰，使遊戲強制進入黑夜，讓該狼人後置位無法發言。
票死：每天入夜前場上存活者投票，高票者遭淘汰，可發表遺言。
歸票：由存活的末置位玩家歸納狼坑，並建議好人陣營將之票死。
衝票：意同「綁票」，指投票時某幾名玩家有計劃地一起去票同一個人的行為。
抿身分：遊戲一開始玩家確認角色牌後，藉由觀察表情與反應來猜測各玩家身分。
炸身分：假跳神職查殺或報銀水以測試並觀察其表情反應是否像狼人。
丟水包：首日前置位對重視的後置位發言施加壓力，以製造話題。
擋刀：假跳某神職，降低該神職被狼殺的風險。
退水：承認假跳身分。有時被用於宣告退選警長。
聊爆：發言積極但內容或邏輯貌似狼人。
扛推：發言積極且企圖票死好人，被視為狼人的一種表現。
划水：發言內容過於簡略，快速帶過並且未積極尋找狼人。
跟風：發言跟隨其他玩家，未積極提供自己的看法或觀點。
踩：發言時指出某玩家的發言和狀態不好的地方，而懷疑某玩家可能是狼人。
祼點：在第一天沒有資料情況下發言時便點出自己認為是狼人的玩家。
狼坑：發言時列出自己懷疑是狼人的玩家號碼。
容錯率：表示狼坑中某玩家的狼人可能性相對較低。
輪次：1.指遊戲進行時雙方陣營的領先程度。 2.本輪會被考慮票死的玩家。
跳：意同「拍身分」，宣稱自己是某神職或平民。
假跳：不是該身份的人自稱是該神職或平民。
悍跳：狼人假跳神職。
對跳：兩人以上跳同一個神職。
狼互咬：兩隻狼人刻意互踩對方是狼互相攻擊，以誤導好人相信二人並非同伴。
倒鈎：狼人為隱藏身分，故意做出支持好人陣營的行為。
場外：與玩家發言、表情、投票等遊戲本身無關的因素，如夜晚的動靜。
交牌：指狼隊已自知無法獲勝，選擇投降提前結束遊戲。
警下：未曾起身競選警長的玩家，有選出警長之投票資格。
上警：起身競選警長的玩家，無論是否退選，皆無選出警長之投票資格。
警徽流：警長事先宣告未來警徽流向，以便警長死亡不能發言時能透過警徽傳遞驗人訊息。
撕警徽：警長被淘汰時不移交警徽。

網友推薦集數：
1. 2018.08.20 風田名言出處
2. 2019.06.07 可能是史上最氣的一集
3. 2019.06.21 警長局+高玩紀卜心
4. 2019.06.28 上帝視角+高玩配置
5. 2019.08.02 上帝視角+警長局
6. 2019.09.23 娘娘槍+到底是誰兵變我出處
7. 2019.10.03 鋒澤舞狼出處
8. 2019.11.18 陳零九單人大戰三狠狼
9. 2019.11.29 素人潔米跳神擋刀
10. 2019.12.27 狼王自爆放生女巫嘅結果 (見面會)
11. 2020.01.14 搞笑唱歌局
12. 2020.01.20 小狼扮豬食老虎搞笑英文局
13. 2020.02.06 獵人假穿女巫帶啱風向
14. 2020.02.12 邏輯型狼高玩完美帶風向
15. 2020.02.21 愛神嘅正確玩法
16. 2020.02.25 三狼高玩完美分工秀全場
17. 2020.02.26 (1)騎士前置位發言直接抿中三狼(2)歡樂獵人局
18. 2020.04.14 三狼完美分工 狼王操作carry全場 (石像鬼/守墓人局)
19. 2020.04.15 兩狼裸露 最後一狼力挽狂瀾反敗為勝
20. 2020.05.27 完美估中狼隊劇本 紀走心舌戰晉賴友誼筆記 (十二人警長局)
21. 2020.06.02 狼隊精準刀民反敗為勝
22. 2020.06.19 最強遺言家扭轉乾坤 狼王自帶石像鬼功能 (季冠賽)

師父零九救我 - 高玩零九及徒弟鋒澤透過重播以前狼人殺，指導新手玩家應該點玩狼人殺
Ep1. 理解輪次遊戲重要性
Ep2. 注意在場玩家狀態
Ep3. 網殺面殺有不同，人設重要性
Ep4. 點解要擋刀？
Ep5. 預言家應該點玩？預言家查到金水都有收益
Ep6. 屠民 / 屠神？
Ep7. 仔細聽發言決定狼刀
Ep8. 女巫一定要救人？女巫應該點表水
Ep9. 神職應該點玩？
Ep10. 站邊預言家的選擇 分辨狼假跳預言家的BUG!?
Ep11. 跳身分的收益 身為平民也要努力排狼坑
Ep12. 預言家對跳該不該投外置位!?
Ep13. 床上覆盤 站在別人的角度去思考
Ep14. 以狼的視角為覆盤點! 如何觀察場上風向做正確判斷
Ep15. 娛百愛神身分跳的時機點
Ep16. 師父教你帶風向的時機點
Ep17. 走心流的堀起
Ep18. 師父教你抿牌的秘訣
Ep19. 鐵規則的重要性 別因為慌亂誤算幾狼幾神
Ep20. 狼隊在白天要隨機應變 後置位悍跳最佳時機點和收益
Ep21. 身為狼人該如何增加好人面
Ep22. 數學和狀態的對決 面無表情可防止他人多加聯想
Ep23. 狼隊的反邊邏輯操作 好人陣營該如何正視角
Ep24. 狼隊自爆的時機點
Ep25. 狼人遺言怎麼表水提高效益
EP26. 狼人什麼視角來表水
EP27. 五堅情特別企劃貪吃鬼是誰 (無覆盤)

預言家第一日唔跳嘅後果：
2019.09.05
2019.09.06
2019.09.30
2019.10.24
2019.11.13 (冇上警)
2019.11.18
2019.11.19
2019.11.22
2019.11.25
2019.12.12
2020.01.08
2020.02.11
2020.02.12
2020.03.17
2020.03.19

nplm

Lm

Nplm

nplm~
btw 下次#1叮咚條link可以update返完全版~(到時應該出左)

竟然贏咗檸檬茶開定po

我仲想加個跳水gif落#1笑鳩佢地

好期待下個禮拜
騎士局睇撚到訓著
今集我覺得好撚尷尬 完全唔好笑

阿采都知係因為自己在場講對啦
然後望望偉晉個默認表情

佢解釋係「最深刻」唔係「最有感」
離題0分

做乜你哋要搶做樓主
大家之前係度仲驚住做樓主唔想踩1001

算啦,唔好再傷到阿采
對阿采零感覺又講出嚟咩

佢講寫信俾前男友呢到 我有一下load到佢地三個都寫俾前男友

今集明明叮咚大結局大家寧願傾完狼殺傾小賴youtube都無人理大結局
講真佢出完整版我都未必會再睇多次

睇完十集叮咚 娛百剪輯真係好唔掂
觀眾想知既夜晚傾計 唱歌拍mv等只係過場
反而揀房 整人就佔咁長 刻意製造矛盾既節目效果 搞到YT留言有部分人覺得成班蝦小賴 又或者澤仔少爺咩都唔做 到最尾佢地講感動既說話完全冇共鳴
如果有下一季 剪接真係要改進下 同埋可以諗下有咩任務

采子未出世已經冇機會
有啲嘢改變唔到

講到衝一百萬佢哋磨鼻表示:我依家衝晉澤版有無得睇晉澤磨:同埋有采虹真係會想睇晉采磨鼻

阿采已經知..最慘係咁..

話晒自己偶像,係正隔離真係會睇唔出咩

想睇晉澤磨鼻多啲

晉采真係磨嘅話 阿采實俾偉晉班女友粉屌死

咁明顯 點會睇唔出.

出左一個月啦未夠一百萬阿采安全喇

留名

其實依家應該唔興玩bg cp

叮咚真係得6-8集想睇多次
但係嗰三集真係好好睇

咁快又爆一個Post

偉晉同采子畫背估野幾勁咼
咁都估中三題
如果係九澤肯定唔得
同埋兩個估歌仔都勁
偉晉上次對戰查個毛都大勝
歌庫好勁

采子畫到偉晉件衫笑死

好似無見過偉晉估歌仔會輸

同埋偉晉勝負慾都好勁
上次讓查個毛, 讓下讓下就俾查個毛追到就好緊張
今次又係
俾采子臨尾補兩場答中左一題
即刻話下題唔可以出英文歌題

呢10集太日常生活做主軸 (除咗 6 7 8)
我比較想睇嘅係綜藝節目
想睇佢地創作嘅過程係點 想睇佢地玩會有幾癲
唔係想睇佢地小圈子鬧交不和

無睇到由出依集開始計咩

可以上大熱門玩猜歌王..

你依家po 我pin

都係想講下夜晚傾計
你話冇CAM, 呢幅度擺明一路有CAM影住

你話佢地沖完浪唔想素顏出鏡,
呢個角度都唔會影到最唔想素顏出鏡既鋒澤
其他人都唔會影得好清楚

同埋就算有部份真心傾計野唔出得街
至少傾左個幾兩個鐘點會乜都唔出得街
今日播查個毛講到小賴喊果段又播多左少少但硬係唔播哂.......

請繼續支持五堅情

今集五堅情冇咩野好討論

除咗落水果下好笑之外
根本冇必要用咁多人+特登去住別墅
Fans想睇佢哋嘅真情對話全部都冇lol
真正好笑得早餐任務
重點係兩個之後整蠱任務完全唔明白點解要做
尤其換房果個任務
叮咚好難吸引狼人殺以外嘅粉絲
個剪輯已經唔係9剪咁簡單

佢下一季不如行吓夜市做任務話唔定低成本得來又搞笑

唔知睇咗乜

最弊娛百溜粉 真情對話擺咗喺預告幾次 真正播出街都唔知有冇20秒

見到有comment話翻翻佢地個鄉下玩吓食吓介紹吓咁
我覺得都唔錯
係鋒澤嗰邊有D難度

其實磨鼻咁濕碎 偉晉d fans咁都真係鬧嘅話真係好肉酸

可能要課金做會員先可以解鎖真情對話

狼人殺 起碼叫做有啲好笑
五堅情 係真係虛無地完結左 睇完都唔知自己睇咗啲乜嘢

可能偉晉會起丘wor

連合唱都鬧就是這麼玻璃心

係 咁就唔好係預告話有真情對話啦

播唔到出街啦

成個旅程
最和諧有情有感動肯定係夜晚傾計啦
CUT到咁短,
最後逐個訪問講感動,
觀眾點會感受到

唔只係欺騙小賴感情 係欺騙全部觀眾感情
不過講真 睇真心話，叫小賴係youtube做好過

采子咁真 個合作又唔係姣返嚟 有咩好鬧
做晉粉應該覺得采子同自己係同類 支持下啦

應該係啦
我數下有幾多部份係預告出現咗好多次但正式出街唔超過20秒
1 真情對話
2 歌曲創作
3 拍攝mv（第十集寫明mv花絮搶先看）
呢度起碼夠整多10集

呢3樣我都好想睇 又諗番起揀房都3集

YouTube cm狂鬧娛百既MVP投票機制

咁都見有小鋼盔係當阿采係自己一員既
唔支持既多數係女友粉卦

同埋可能係覺得個偶像同一個冇佢偶像咁紅既人合作
係幫緊果個人
對自己偶像毫無益處咁囉

緊係投比我老公啦 唔洗諗

其實投mvp個下再補票真係

采子賣哂d飛未？6個鐘了

補票呢件事 差不多集集都見到有 睇到我好嬲 岩岩都留言鬧

放逐公投同投MVP都可以睇定嚟投

應該賣唔曬㗎喇

應該淨超多
對上一次見有數字係淨84個四人套票
84X4都336
之後又變番熱賣中, 即係仲多未賣哂既四人套票
都未計散飛
賣到一半飛要還神果隻

真係建議佢地坐喺個位到舉牌投

唔怪得采子都冇再update ig story 會唔會係sad緊

女明星真係少好多死忠

未出歌之前連阿采接近少少偉晉都已經會被人鬧
原來小賴話係今日開始計一個月破到100萬

連住上面legacy賣唔哂飛嘅comment睇覺得有d心痛
點解要係咁搵d好難achieve嘅target黎玩

鋒澤班鐵粉可唔可以當比面鋒澤買下飛鋒澤出post宣傳下會唔會好d ?

放心一定有鋒澤偉晉嗰啲撐場做嘉賓
如果賣唔掂飛就話請到佢地 一個谷到唔少飛 唔會賣唔曬

其實前任依家都就90萬
講句唔好聽 某程度上可能係因為有偉晉加乘所以成績唔錯 但係得翻阿采自己一個真係唔多掂
心痛阿采

好想去

鋒澤見到采子咁既成績會唔會想放棄呀采

原音做市場調查真係好差
未出前任之前
采子最高Views 既個人歌曲MV係最後我失去你
當時係過左5個幾月連60萬都未過
係出左前任幫埋其他舊歌升Views先上到而家65萬
其他歌當時得廿幾三十萬views
前任亦好明顯係同偉晉合作有哂gimmick先升得咁快

采子有鬼死忠fans咩
最多得少少係鋒澤fans愛屋及烏順便鍾意埋
上黎上去都係娛百, 知名度又低(仲要狼人殺玩得唔好吸唔到娛百fans)
d 愛屋及烏fans同埋有好感既路人點會俾1000台幣去睇

佢會播查個毛整喊小賴嗰段係因為小編同查個毛嘅打賭啫
但本身俾呢個任務(?)查個毛 就好尷好怪
唔知佢哋用意究竟係乜

可能本身已經冇諗住完咗早餐任務就第二朝繼續拍

就算係為左任務
可唔可以完整d咁播查個毛講左乜先令到小賴喊呢
明明係之前預告既一大賣點

邊會呀阿采寫詞咁快咁好用

不過平時又見到好多fans係ig tag/ 留言既 之前mv首播都有至少1000人睇 太高估
雖然大部分可能都係澤仔fans 愛屋及烏

快d幫拖買當自己睇直播donate比阿采啦

唔會啦 記得之前有次呀采直播喊 澤仔仲留言話 沒關係你現在有老闆

老闆自己都8月都有3場 鐵粉要買都一定買哂 太近

你睇id名就知啦
好多都係
fengmi_XXXXXX
fengze_caizi_XXXX
再唔係就九澤Fans
娛百狼人殺fans, 五堅情fans
呢堆叫佢地刷下mv就話者
俾錢就未必了

大家有冇睇下其實偉晉自己啲歌都未破到百萬
偉晉自己走出娛百外都唔係真係咁多fans
同埋問心前任呢首歌真係冇乜特別
期待佢哋有更好 傳唱度更高嘅作品
唔好對采子咁苛刻 佢幾努力

唔好迫得太緊
阿采上年9月先簽原音
而家先正式出道10個月
成績其實算ok
仲要識作詞
作曲都有學緊
上綜藝表現叫做尚可, 至少娛百都鍾意佢係咁發佢
只係今次音樂會冇做好市場調查, 開太大場地者

講起就奇怪
點解唔學小賴咁開後台就算
仲可以出news話秒殺, 幾咁威

後台· BackstageCafé容納人數：桌椅席80席／摺疊椅160席／站席300席

其實又唔使要求到賣哂飛先叫合格
搞手可能只求打個和

賣得一半的話
照計好難打個和
希望最後賣到6, 7成啦
至少唔駛蝕錢同埋場面好睇D

係驚阿采會唔開心

頭先睇賴在一起
佢都知自己D MV好多得廿幾三十萬
人氣有幾多, FANS有幾多照計都心知肚明

希望佢唔會咁惗啦
佢老世挨到31歲先開到legacy
但自己一開到，就幫埋新簽返黎嘅開，爆唔爆場都好幸福
(仲要因為武肺佢早過老世上legacy

其實legacy係咪好多明星都開

根本就係 如果反映好再加場
好過驚賣唔哂
心理壓力咁樣先大.

唔怪得柏良哥一開始個留言好似咁擔心咁
似乎佢都知好難賣得哂飛
唔知最後邊個做決定開Legacy

唔睇娛百隨時無人識佢
無首爆紅歌
一開開legacy 少爺仔真係有錢

爆紅歌好多人等一世都冇

冇睇娛百100%唔識佢啦....
識佢老鼠咩

就算有睇娛百狼人殺
一直去到3, 4月采子都係上去好少次之嘛
冇乜存在感
如果冇睇D相關野例如小賴頻道, 冇睇鋒澤直播
娛百狼殺Fans去到3, 4月都隨時唔知采子係乜料
係近兩個月開始上得多應該認到下 (雖然好壞評參半)

連登真係一個小宇宙黎 出面風頭火勢話要走 我地呢到為采子擔心緊

走! 去台灣!

其實娛百個schedule係冇佢地夜晚傾計呢part
只係諗住頹錄兩個隱藏任務就收工
（夜生活真係佢地5個嗨得滯 私底下玩到唔願訓）
佢地做得最錯既一點：
令觀眾以為重點會係夜生活+感動對談

認真
其實阿采對個cover真係有少少走心
所以怡靜真係好體貼

少爺仔絕對唔會放棄阿采
但阿采有可能放棄原音
你地點解會咁負㗎
佢成績其實真係算好過好多人

逃避下現實啫

我都想講 簽咗佢一年都冇期待值過高

又要等兩日啦 好漫長呀

真 cut淨咁少就唔好放咁多畫面係trailer

希望狼兄狼弟好睇

又深夜鳩up：我覺得最後個段真情告白，最感動係隻蛤蜊
有無人可以話比我聽剪蛤蜊湯落去做mug

用黎做噱頭嘛
點知反效果左

不過講真 娛百算係有誠意
重點對我九澤好好

我睇到呢幕即刻變咗
乜唔係佢5個真情表白緊咩 關bbq咩事

冇剪屁孩孖寶唔燒野落去已經偷笑
仲咁多要求

不過娛百真係
尋日就五堅情鬧爆
今日就MVP 鬧爆
又係拖啲細嘅出嚟道歉...

鋒澤呢排平民玩得好好
覺得某次同今次嘅mvp應該比佢（驚佢之後又暈返）

八大電視娛樂百分百
1 小時前
有的，但畢竟考量的點也不少
暫時還沒辦法改善造成不便不好意思
至於回覆謝謝建議是希望可以告訴觀眾我們有看到，而不是讓觀眾覺得留言沒被看見，謝謝您的反應

雖然知唔係小編控制到，但真係想講 哇真是謝謝

我諗諗應該都有啲伏
正如凱希講
黑市第一日比到人跳身份比功能人又唔死
等於金水 狼悍跳唔到
預言家發多個金水 場上4人
狼兄要悍跳都出左預言家比人打平衡
狼弟要第三日有命先發動到技能

唔好彩係虐狼局

即係唔改 真係好迂腐...
話你知講完都係哂氣

終於睇左今集叮咚
娛百真係一手好牌打到爛唒
我完全唔知自己呢集睇左啲咩
一啲記憶點都無
仲要預告裏面啲gimmick完全無唒
去到佢哋錄感動位真係完全唔get感動啲咩
除左6-8集
其他完全吸唔到粉
唱歌又得少少
真心話得幾句
拍MV又得少少
真係唔明點解揀房要3集
然後澤仔又咁輕易換房過去

澤仔今集咁都冇mvp
中晒三狼

睇左好耐，得問米點中三狼可以拎mvp
其實平時09，查個毛，荳荳成日都中，都拎唔到

都話d人鳩投架啦，有5票投左俾大前輩
呀前輩佢最尾果輪仲唔知點解可以投得到小賴..
咁都mvp..

d人嘅投票標準：
前輩做左少少好事已經係mvp (真係識撈）
高玩中狼坑係基本，要有多d操作先算mvp

係咪今集小賴補票太明顯投mvp單嘢先比人鬧咁勁

采子呢類型歌手台灣一年出唔知幾多個
浸下先啦 要紅邊有咁易

同埋前輩真係玩都唔識玩得好緊要
之前洪都拉斯個局都個個前輩MVP過繡惠姐

其實睇翻偉晉自己出嗰兩首
都係3-4個月得90幾萬
又冇得話前任個view係靠偉晉先有嘅
個合作算叫係1+1>2

btw 前晚嘅愛神成為左連死最多人嘅愛神
第一晚連 查個毛 偉晉 （狼王被票出帶走）
第二晚連 09 鋒澤 （09自爆）
第三晚連 自己 許凱皓 （女巫毒許）

死左3對情侶6個人，相信將來都難以超越

其實語噥都打拼多年，14年超偶，17年twinko
18年入行第四年先至發行第一首solo單曲
20年入行第六年先至將會有第一首破百萬views solo歌（no more 96萬）

所以采子作為素人網上翻唱歌手起步已經算好好

語噥真係撈極都唔起 ig follwers連網紅都多過佢 講緊出左道咁耐

語噥個定位太唔清晰 又唔係走偶像又唔係創作又唔係唱跳
佢唱歌氣息係穩 但把聲冇乜辨識度 出嘅歌又冇乜傳唱度
不過紅唔起都同佢簽公司好大關係
希望佢努力會有回報

今次出碟明顯吸多左fans的了
Ig終於破15萬followers
上狼人殺果d女嘉賓常客如凱希，荳荳都係17萬
得小學生教主aka前網紅 卜心76萬
不過都唔夠近排同采子好frd 既寫真女元元79萬咁多

覺唔覺得荳荳ig d 相美顏開得太勁 想sell可愛但30都黎緊

元元對fd好似好有義氣
見上次荳荳抄襲
佢係死撐

所以卜心真係好勁，咁都有咁多

大家點睇田亞霍
D歌好聽但總係view數好少

采子已經冇再post 賣飛既story

得元元有幫采子在ig story宣傳演唱會
采子新識咁多人
可能得元元係真frd

其實采子算幾好架啦
出道未夠一年已經出左咁多首歌
雖然市場調查做得唔係咁好
但又肯開下音樂會
講真如果無疫情佢應該賣得更好
至少應該有一大班香港人
仲要ig follower少語譨3千左右
講緊出道時間差咁多
采子爭首爆紅嘅歌
好似澤仔一首天黑咁
cover歌點紅都無用
睇下文慧如就知
cover有成幾千萬
ig follower 十萬都未到
係台灣仲係無咩人識
如果唔係澤仔我都唔識佢

唔知訓醒未
5am都未訓
同埋都要有新買飛既人tag佢先有得post

其實覺得佢平時都正正常常靚靚女女咁
但ig 啲相真係p 完仲醜

佢自己啲歌無咩聽
聽左是誰忍心刀了我同愛你愛到無可救藥
覺得麻麻
auto tune太勁
但佢比小賴首下次我會把你抱緊真係正

你哋有人買咗咪tag下佢俾d嘢佢po

我見09柏良哥個啲全部好夜瞓
09ig個post係因為直播講粗口？

張張相都碌到隻眼好大

鋒澤好似係最早訓一個 偉晉都係夜訓開

關咩事

我睇佢新post啲cm話係關上個post嘅cm事
上個post嘅cm有個係話直播個陣佢個幹係由心而發

頂好似係隻game
自膠sor

一睇覺得係講緊叮咚五堅情個d

抓緊啊

唔係呢個咩

唔係講緊自己係講緊上一篇??get唔到可摸耳唔好好似叮咚咁講d唔講d令人睇到一面問號

唔記得有冇人有po

佢原祖網紅喎fb個陣已經紅緊

我都幾中意睇卜心ig 佢啲ig廣告好用心影 真係幾靚

荳荳自從抄iu就unfollowed 本身佢打機直播我都會幫佢掛台 但我中意iu 佢事後處理同態度真係不了 而家狼人殺有佢我都唔會聽佢講野

卜心講過所有ig相色調角度排版都會細執，覺得張相唔夠高quality都儘量唔post

講開fb就紅
呼呼都好多fb followers

我都成日睇卜心ig
啲色同啲穿搭都好好睇

笑咗瘋狂講錯歌名

明明我腦海係抓緊
打出嚟最後都係抱緊

講起元元 早排元元俾佢朋友偷嘢(唔止一次)單嘢食咗一陣花生 E+ fd都無do了

我都有follow個單
偷嘢又真係好過分

偷野個女仔都幾疾線下
偷左元元兩個銀包價值12萬台幣
再偷左一次錢台幣2萬
事後仲同元元line講唔係為錢，銀包丟左
又對外老作元元有絕症，d錢係拎去幫佢祈福

消失左兩個月然後早幾日post律師聲明話網友誹謗

係抵鬧呀

咪又係鋒澤d fans覺得佢玩得好拎唔到喺到嘈 小賴唔跟票唔通鋒澤又會拎到咩 都已經4個投其他人 佢唔補票只會無人拎

仲有單八卦野又係關於元元
詳情可以youtube search. 林莎 superlisa
第一條片係講熊熊同元元和好
原來兩年前元元新入行同熊熊參加一個外景節目
但拍前一個元元同熊熊既common frd叫熊熊小心元元，話佢搶人男友，死八婆之類
所以熊熊一路唔點同佢講野

後尾元元借熊熊經理人手機睇時間見到熊熊叫佢做綠茶婊
雖然當日元元有搵熊熊講清楚不過都有刺兩年
好想知條友係邊個

只係想嚴謹d 唔好變安慰獎/老人獎
冇人拎 好過變安慰獎

其實班fans真係好煩 難得尋日嗰集又有效果又叫玩得可以 一拉落去cm全部比mvp洗版 好侮氣 我係娛百直接cut鳩咗個mvp算 唔係肯定成日比人嘈

Cut左佢都好

咁老實講MVP真係好難俾鏽惠姐
鋒澤零九婁峻碩都可以拎 唔頒都可以
MVP 跟票呢啲本身就出現係娛百唔正視姐

嘩好似好多花生咁
明明覺得元元好似幾好但又成日好似好多人害佢

近排太多安慰獎mvp
但mvp次數又關係到入唔入到總決賽
節目fans或個人fans不滿都合理

可能見佢個樣傻想搵佢笨
同得隔采frd應該好人黎既

我覺得係近排d mvp都郁d補票然後攞個d人好似攞緊鼓勵獎咁所以俾人鬧得甘
其實改下投票機制大家討論完舉完牌投咗先再出嚟觀感都好d,利申其實尋日投敬老獎我覺得ok,唔好刻意補票就得

係啦 安慰獎真係太多啦

尋日仲見到CM有恥笑拎多幾個呢啲就入到季冠軍
而季冠軍又真係有呢種人

其實同遊戲投票一樣 娛百見到批評但唔解決
安慰獎太多就睇到唔順眼

下次想睇沁岳小七依d去季冠,結果應該就係個類人孫生小瓜個d

係啦 果個cm 擺明串孫生

但大家想睇啲真係玩得好嘅人

真係好垃圾,未計d時序亂咁播,搞到有d人望落退步/玩得好差其實係個時仲係新板未玩得熟之類

小瓜都兩個
隨時入季冠
佢係進步左但係咪兩個mvp都值得拎真係好令人疑問

Mvp數同總決賽資格本來就應該分開
依家搞到班fans個個計住mvp要比自己鐘意嗰堆 唔想比新嚟一兩次啲藝人到 一定要比上開嚟嗰堆班底

冇錯 4月份都仲未播完真係匪夷所思
新板又係 石像鬼玩勁少 惡靈騎士出3局就出狼兄狼弟

係小七冇檔期定點
沁岳都有上ML但娛百近排都發佢咁多
小七都係罕有女高玩但一個月都未必有一集

但因為而家冇分開咁fans 一定有佢自己考慮

安慰獎同MVP 真係兩樣野

係呀 拎個數量同實力一對比下就會引更多人鬧

觀眾想睇嘅季冠 (12人)
五堅情 卜心 荳荳 凱希 篠崎 沁岳 李懿 李岳

娛百想整嘅季冠 (10人)
五堅情 問米 愷樂 丫頭 孫生 小瓜

我覺得唔係 真係娛百唔比通告佢

但投票嘅係玩家自己本身 佢地想比邊個娛百根本無得改制阻止 最多改唔比跟票 咁肯定成日流選無人拎到 大家都無癮

其實好撚想睇到澤仔偉晉個d萬一年尾唔夠數被類似小瓜個d爬頭娛百點收科
諗起咁大粒花生都興奮

又唔會嘅 會覺得拎到真係好難拎
少跟票起碼少啲爭議先

公道d講 琴日嘈咁勁 唔一定全部都係鋒澤粉 正常冇人拎都一定唔會俾綉繐姐 最近mvp都真係亂俾 有睇開狼殺都有留言mvp制度問題 加上係季冠門檻
其實反映左好多次 娛百真係要正視下mvp問題 例如可以係位投/唔應該俾補票

到時班fans又會嘈成日流選我鐘意嗰個唔夠票入閘點算點都有得嗌

應該會連續俾人炸留言板

小瓜心諗 屌你娛百靠害

小瓜係進步 但如果好似孫生入季冠咁 會好出戲

兩個變上年愷樂咁齋主持
加上娛百神級關公技巧隨時收皮

問米時期都已經係咁

但因為鬆咗比孫生小瓜先真係係嘈得勁

的確冇咩完美制度 秘密投票係最好方法啦

Wow 齋主持真係不得了

係,查個毛同09都成日俾人流咗其實次次留言都有人講,唔明點解老公粉就要俾人針

唔知係咪因為無睇ML齋睇娛百
又未覺得小七玩得好勁

到時做狼又倦脷俾全場抿爆

因為鋒澤fans 比其他湧躍同多
所以會變成槍打出頭鳥

佢娛百真係少發揮空間
畢竟第一輪發言好多都係狀態王
雖然佢ML 都係偏抿牌 但有警長局下站對邊捉到狼都顯能力

狼殺好似有一埋固定黑粉 澤仔玩唔好 fans安慰下加油 玩得好讚下佢 但永遠有一堆人跳出黎話班fans一捧一踩 踩其他藝人 搞到好多人留言個陣都利申定話唔係澤仔fans

其實fans多留言 只要冇攻擊其他藝人 我又唔覺得有問題

琴日又係 fans留言話覺得澤仔係mvp 有人出黎話平民澤仔唔係神做過咩有咩貢獻等 引起罵戰

所以從來唔去yt留言

簡唔中同去嘈下都幾開心

集中火力炮轟娛百係最好

上娛百咁少次
冇乜深刻印像都唔奇

不過就算淨計娛百局
佢都算係咁
做好人視角清晰, 狼坑幾準下
做狼時發言都幾穩定, 又唔會淨係隱隱隱, 有機會都會衝鋒下
以佢上咁少次, 拎MVP次數都算係咁

唔只yt,根本依度有d人都係咁諗

不過再冇通告又真係好難入季冠軍
但寶力係可以 可惜啲 希望娛百比多啲機會

小賴

黑紅體質 fans都比人鬧埋一份
日常被虐粉

YT邊個一玩得差 大把酸民就人身攻擊 之後就會有人跳出黎話係鋒澤粉帶頭鬧其他藝人
Fans多唔知係好定唔好
利申 冇係狼殺YT留過言 只係間中睇留言食下花生

唔駛咁認真啦, 上得多MVP自然就多, 最後決賽咪又係同一班人

我估最後兜做主持人直入或者觀眾投票揀最後10人

鋒蜜陪鋒澤一齊揹鍋

話雖如此但其實邱鋒澤對上拎係27/4

對於個d人嚟講:
鋒蜜=鋒澤粉
堅果=鋒澤粉
覺得鋒澤應該攞mvp=鋒澤粉
讚鋒澤玩得好=鋒澤粉
黑其他人=鋒澤粉
鬧節目組做得唔好=鋒澤粉

YT唔係黑粉就酸民, 知道呢個PO之後已經無睇過

佢哋d留言太恐怖,例如近排個集鬧斯亞鬧采子個d咁我係咪又要當個d係娘娘粉定係咁又要入鋒蜜數

前排呢度都好多, 不過通常鬧完一日播第二集就鬧第二個

五堅鐵膽唔駛擔心啦, 三個主持直入婁又已經攞左季冠小賴淨睇而家個數都應該入左
班主持讓下來賓都係好事

叮咚同狼殺都係 應該集中炮轟八大
fans之間又和諧d
講真佢地幾個仔有幾大權力啫 又不是問米

其實我都想知點解其他人嘅fans唔留言
唔係少 係完全無咁

其實果啲人直接表明係澤黑都冇咁嬲

原來係連續30場好人

之前係叮咚見到個留言 話因為鋒澤廚藝唔好 所以脫粉 下面有人覆佢澤仔正職係歌手 唔係廚師

希望早啲拎到狼牌
去到季軍果啲先攞真係會準備不足

查個毛幾時先會拎狼人

乜都可以比人話

其實係大部分都係堅情粉但係每集值得留言嘅部分通常係澤仔,我都係09粉但係09尋晚做咗d咩我真係唔鬼記得/無咩值得提

希望佢可以拎多啲狼牌練下手 如果唔係去到呢啲位勁易俾人睇穿

講得出依d廢話擺明由頭到尾都係黑扮乜撚嘢要脫粉,媽媽話作為偶像要識煮嘢先係好嘅偶像啊

根本小學雞追十幾歲d 訓練生/junior嘅心態
一方面明明澤哥開公司做producer
一方面又當佢細路idol
想點樣

真呀
之前鬧采子果D通常都係有起手式
"本來都好感采子"
食屎啦
扮咩野者

娛百去到就嚟年尾發現佢哋唔夠數
應該就會係咁造馬俾mvp佢哋
又或者直接用佢哋係主持人做理由照入總決賽

如果我做狠一睜眼見到查個毛 我會叫佢悍跳快啲死出去就算

鬧阿采對小賴無禮貌個d真係痴撚線
小賴如果覺得阿采有唔妥以佢性格即刻係節目反擊寸鳩咗佢啦使乜你係度留言伸張正義

嚟緊兩集MagicLiar冇篠崎同Leo

Leo 當兵了

兩個禮拜就完

兩個禮拜幾好呀

話說查個毛當兵未

想帶風向既都係用呢招架la
你去D藍絲page or channel 睇下
D留言仲有一兩條係咁
“我係黃都覺得XXX講得好有道理”
例子:

其實講真少爺仔啲粉絲又真係好煩膠
一兩個講都算 次次都一堆
仲要千字文打感想 好似想說服人咁
如果我係路人都會反感

利申：永遠支持九澤
但對佢地班狂粉無言至極

其實網紅黎講 呼呼算失敗 擺哂性感相係ig都係得100k followers sell青春但都30歲了 sell性感人地台灣大把大波靚女 佢除左係09女友仲有咩賣點

唔算好靚又唔算身材好好
口齒又唔太清
咁都10萬算係咁了

又諗起大家話佢似左左右右

講野咬字好怪 聽唔明

「網紅」兩個字佢只係稱得上係「網」囉

完美示範咩叫講話含滷蛋

有無人覺得佢著d衫性感又無咩性感嘅感覺
d日系軟萌風格真係不太吸引
利申: 有棍絲

點解你會咁留意
你到底係咪佢身邊d人 你點知的

其實台灣依家有咩人紅
仲停留係小豬周姐論年代
係呢兩個月睇狼人殺先留意到
但其實我覺得狼人殺D人應該都唔算好紅係台灣

台灣人主要都係迷日韓/中idol
五堅情算係近年台灣市場紅既組合㗎啦
我有幾個台灣同學都話要「聽一下四堅情趕流行」

台灣會迷中idol咁on9?

思佳姐

采子好靚女其實 第一次見佢上狼殺 個髮型勁肉酸 好似又好濕咁
正常髮型就好正 好想去溝台妹

思佳姐應該可以做到學姐角色學到好多嘢

當然會
迷妹邊有政治立場
而且台灣都唔係人人撐港啦

鋒澤會唔會上唔到總決賽 定係主持人一定有份？MVP數大落後

其實佢幾歲 真係覺得佢又想扮cute又想行性感路線
但完全唔多掂

睇佢哋迷青春有你個d
真係香港人先會在意

又唔係玩得差既但冇效果lor
篠咁勁都冇咩通告 反而糖果多通告
加上佢係09正牌女友 會妨礙五堅情做效果

28/29

紹安9 tag 小7

如果真係31歲就不了

應該話會欣賞佢
我比較重視內涵

台灣後生嗰班先反而好多政治冷感

你前面講緊硬呀嘛
唔係做緊棍絲討論食邊條女咩
我哋痴線到唔只j仔,幫埋依度嘅巴j埋d女

雖然阿采已成年,但係照

你地老公澤仔都31歲啦
唔好咁雙標

我無雙標我係接受唔到自己

不過我覺得采子性格幾正 樣又唔差

你哋前面依堆采虹要pk下先

我晉：為甚麼大家要罵來罵去 懷疑來懷疑去呢！！

應該話 硬既首選唔係阿采
但欣賞同gfable既首選會係阿采
淨係每晚唱首歌比你聽都正啦

咁大家和平處理,分咗采子佢

我承認自己太污穢所以覺得阿采依類女仔只可遠觀利申娛百咁多條女ig剩係follow阿采

卜心你都冇fo？

無啊我鋼鐵直女

我淨係follow左四堅情
查個毛個rapper風格個人唔太好 太暗黑

我仲以為呢度好多卜心fans
見你地成日j佢同澤仔

我話佢哋樣襯畫面靚啫,從來唔上升真人
咁我都相信依度唔少人係有follow晒常駐嘅

下 rapper點解等於暗黑
佢d歌好陽光

佢光到爆

當你講咗依句出嚟,已經破壞緊

可能佢指皮膚太暗黑

撐港就一定唔會人人撐啦
但我淨係覺得台灣人會反中國

屌 我大大聲笑咗出嚟
不過rapper嚟講佢真係夠哂陽光 同其他rapper幾唔同

有棍絲投票：
：王思佳
：梁以辰
(Why not both)

采子好正

梁以辰

咁慘

其實我成日見娛百啲編緝成日笑人膚色
如果搞大啲話係歧視就要收收皮

係 啲mv仲幾有質感
而且五堅情有佢會好睇啲
得佢敢挑戰少爺仔 其餘三個都基佬mode

性格 思佳 樣 以辰

依家大家相處耐咗唔敢講

我好知足,兩個我都可以

其實佢黑係因為佢係原住民混血？
但阿美族好似唔係黑個隻 晉仔同問米都無黑
如果係因為原住民而黑，又真係幾歧視

如果我冇記錯
好似係假波黎
我都係想要以辰

思佳姐瘦到好驚得人驚喎

屁孩采係都要同老闆轉槍
最後宣傳下次阿采直接講係咩啦,明知娛百拖咁耐先播

佢完全唔係行你心目中嗰種rapper風喎

應該唔關血統事 我見其他原住民都唔一定黑
同埋佢細個仲白過愷樂
唔知佢幾時開始變黑

真係曬黑咗掛
佢細個好似好白

但講膚色本身就會敏感
不過我知台灣人唔會有呢方面sense

痴線狼殺要約10個人嘅期就難就d啫
0995都放咁耐先播 同埋佢地唔會計呢集幾時播架咩

好無聊… 雖然話唔好all in狼人殺但唔係叫佢地玩呢啲十幾年前嘅企劃 娛百真係越做越霉唔係無原因

五堅情跳舞呀仲要動作好大 09點解會肯跳？

娛百D View數真係好小
台灣d youtuber都好似幾百萬view數

見到係呢班人就覺得好正咁

淨係對佢地跳舞有興趣

有新單元sss睇下

卜心就咁睇個一兩秒都見到佢跳舞黑洞

佢地咁大個人跳NCT Dream 00後
不過隻歌型嘅

0995又變咗唔一定雙預局 有查殺出查殺??

刺蝟屢敗屢戰 精神值得嘉許

睇完0995
采子真係勁認真既學生
非常真誠咁問好多問題, 好想進步好想玩得好D
感動希望佢表水同決定真係越黎越好

屁孩采同屁孩鋒澤係咁爭槍用
次次阿采搶完噴得好D支槍
然後鋒澤又靜雞雞拎番果支槍噴

采子仲話自己睇咗嗰集好多次
又睇yt留言 話有人教佢自爆帶女巫 好好學

佢真係好認真
between老闆真係好寵佢,好多位都幫住阿采講嘢同埋好就阿采

可能就係因為錄完0995跟住阿采就場場踩老闆

刺蝟上場本來唔會輸 結果拍刀刀歪

唉
熱評第一係「娛百真的革新求變，很能捉住觀眾的胃口」
7月單元都係for粉絲睇吓偶像 難吸路人盤
反正沒有期望就沒有失望

Btw我loop左幾次跳舞嘅部份
感覺荳荳四肢唔係特別協調

漏左 卜心仲唔掂

呢0995咁好睇又有效果又有野真係問, 真係解釋
丫佢老尾丫
咁都有痴線佬/婆又踩采子
話采子對老闆唔夠尊重
話采子公然搶鋒澤把槍
"主持覺得把槍好用, 用黎做效果, 佢係都要搶, 冇在枱面上俾面主持/老闆"
痴撚線架DKLM!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

其中一個原因係鋒澤真係好難捉摸既
上次預告佢個操作搞到個個以為佢係狼點知佢係好人
所以就算大家都係好人
都有時好難認到鋒澤係好人

多數台灣人都仲好中意飲奶共奶茶鋪同淘寶

佢勁努力好似D人睇周星馳片咁幾時出邊句對話都背哂
cm又睇哂
勤力到痴哂線
再努力d玩多d網殺啦
希望佢真係可以練好d表水同盤邏輯
玩得好左自然會少左痴線佬亂咁踩佢

你係咪飯隨愛人同阿采一樣要睇晒d留言

有D觀眾真係睇耐咗當咗自己真係佢地朋友 喺度管東管西
事實係人地根本唔識佢 點樣嘅互動都唔關佢事

冇計, 有關阿采既就想睇下
本來睇到一大半cm都好地地
跟住見到後面又有一堆痴線佬
節目度搶噴錢槍都唔尊重?!?!?
大佬呀唔好咁痴線啦
你唔係事必要知道佢地私下好frd
但都唔撚駛咁撚痴線呀嘛

我唔知咩粉
不過真心覺得好痴線
平時好少會播開錄前片段
剪接師都覺得佢地開錄前呢段好可愛又搞笑先放埋出黎
亦好多人覺得佢地好可愛好正

估唔到有咁撚痴線既Fans咁都搵到位入

係,我都覺得開頭個段大家互相寸下咀咁好可愛好正

呢排好似有一堆粉黑佢 真係唔知咩粉 但段古唔會係澤粉掛 黑采子咪又係搞著老闆
Between 老闆真係對佢好好 好錫佢

兩個小朋友討論緊邊支槍比較好噴
然後09話佢地兩個小朋友唔好爭
兩個小朋友話番09自己都打電動
超正

真呀
dklm死支那人翻牆睇娛百做乜者
仲要留言係咁挑事非

係,因為正常鋒蜜知道采子係老闆投資項目,
就算唔愛屋及烏支持阿采,都唔會去搞鳩采子搞著老闆公司

有需要就要反駁佢地
唔好俾佢地得寸進尺

between, 阿采跳舞身形, 表情同笑容真係好好睇
支持跳舞采

到底係咩人咁得閒
采子又唔係性格差嘅藝人

你Cap完見到卜心個樣忍唔住笑咗

睇返一年前嘅香港
就覺得台灣咁樣好正常

笑咗點解個樣咁辛苦

台灣已經算好 馬來西亞嗰邊仲勁

呢排都出現左好多黑澤既人
唔排除係咪扮澤粉去黑采
YT留言唔洗咁上心 但呀采應該又會睇哂d留言

話要report佢翻牆就淆撚曬底啦
唔想浪費時間同佢地理性討論
老母都廢事屌

我估連五堅情Fans都未必係
五堅情Fans會唔知阿采同小賴都幾frd?!
小賴歌曲cover第一個就搵采子
跳舞cover又有搵采子
一日飯局其實狼人殺班女請完卜心, 荳荳上去, 第三個就請采子了
采子咁小兒科開玩笑式既嗆係冇禮貌
咁其他人嗆小賴係乜?

鋒澤更加係同阿采係老闆員工外, 亦係相處非常融洽既原音鐵三角,
唔係淨係得阿采有時會嗆老闆整古老闆
老闆都一樣有整古阿采同搞怪 (例如假曱甴, 鋒澤tv第二集大力打拍子)
拜託, 佢地相處方式就係咁
你同我講狼人殺遊戲上面踩下老闆懷疑佢非好人係對佢唔尊重?!
0995度爭住想用噴錢槍係唔尊重?!?!?!
究竟係娛百狼殺節目痴線粉定係乜黎

真.慌張樣

阿采站c位依個樣真係好睇
between阿采左邊係黑洞區,右邊係女團區

佢盡咗力

小瓜老師識野
識搵阿采企c位
阿采跳舞節奏感, 同埋動作其實做得幾好睇(睇佢之前tik tok片/IG Repost片)
睇呢段預告, 連表情都掌握得好好

一個蕩失路細路誤入被捉去跳舞

班人真係好撚得閒 成日都揾位入喺到話佢地 仲要成日喺yt下面留埋啲垃圾cm

恭喜采子個人youtube channel第一個破100萬views
雖然係cover歌仲係同原音鐵三角一齊先有咁好成績
但都可喜可賀
佢地cover既囂張真係好聽到痴線！

采子有次同鋒澤打邊爐淥廁紙比佢食都係咁
根本佢地私底下都唔似賓主關係
有班人就衝出黎講東講西

琴晚0995覆盤嘅個集尷到關家姐級數
覆盤都唔想再睇多次
語噥難得好返d又比娛百拎出黎鞭屍

有無人記得鋒澤講 我們雖然傻 但沒那麼傻 係邊集出
想重溫 但搵極都搵唔到

從一開始已經講明係創作人嘅合作關係多過真係老世員工
班酸民捉住阿采成日叫澤仔老世，就寫到佢係去影印換水個d員工咁
五堅情無人玩澤仔但有阿采打平衡不知幾正

係出至阿采ig po整蠱鋒澤飲可樂個段片/愚人節個日直播阿采整蠱失敗

剩係覺得個次淥廁紙 老公零走心好正
老闆寵阿采真係個d唱片公司寵d一姐咁寵

咁佢係原音一姐

各種意義上嘅一姐
The one & the only one

Btw娛百係咪放棄咗二年八班了
好耐都無新一集 7月預告消失埋

之前見仲有校服裝 應該仲有嘅

阿采同卜心練閃避球果次都未播
仲有嘅

又唔知要擺到幾時先播

希望唔好擺太耐
6月唔播可能係因為要播叮咚廢事撞時間(?
娛百好似淨係會播狼殺+另外一個節目

咁多個批評
終於見到D講番人話嘅
希望阿采都見到呢個留言
睇下點樣掌握得更好啦
過猶不及
對於呢個剛出道唔夠一年既妹妹黎講的確唔易掌握在節目上既分寸

得一個鐘
播完狼殺一般淨係夠時間播到一個單元啦
播叮咚兩星期都冇時間播其他單元啦

呼呼可以同09一齊八年真係不無道理
各方面都好夾好懶既09

old news is so 唔撚識讀theory

0995當綜藝睇就好

我覺得刺蝟同阿倫好似樣

推呢個留言

wendy wang
19 小時前 (已編輯)
九澤采相處起來就是一個自然現象呀哈哈哈哈~~~
采子就是個很真又沒有心機的一個小女生呀
上個節目還要去想到表現謙遜恭友讓呀
感覺很像是要選什麼好人好事代表XDDD
的確，藝人的觀眾緣很重要
有理性的建議覺得都是好事
只不過~~給建議時可以輕輕的嗎XDDDDDD
留言送出前可否再換位檢視一下
畢竟短短的一句負評造成的心理傷害
不是你我可以想像與承擔的
願大家都能選擇善良!!

巴打你真係好擔心采子
但其實佢冇想像中咁脆弱

娛百小編like咗呢個留言喎竟然

娛百小編唔係一直暗地裡反米嘅咩

咩人會排佢
采子性格咁好 感覺應該幾受歡迎

係咪即係好似之前四堅情不正經Fashion show咁係一個節目仔黎

終於有啲宣傳機會

今集0995翻睇左好多次
阿采幾次D回答搞到dead air好搞笑
敲碗九采灑詠春

佢真係好認真問野 態度好好

佢幾個問題都問得好好
應該有D問題係一早諗定要問架添
又重睇左同一集咁多次不斷諗邊個位可以做好D扭轉局勢
比我想像中仲要勤力

好耐無玩家好似沁岳咁，個梗可以同全場互動+一路延續個梗落去
歡迎小郎君加入冷笑話battle

佢係新玩家嚟講都幾成功
但呢局狼人好似好難玩殺狼人

黑市商人有冇可能俾左個技能俾狼人?

揀咗狼人嘅話黑市商人會死 狼人唔會多技能

新人留名

咁大鑊
咁黑市商人唔死就保兩個好人位
俾左狼人既話又有遺言咪又係好似惡靈騎士咁被全場侮辱咁投出去

狼兄狼弟又12人局先易D發揮到
都係殺狼人遊戲

同埋接受左技能個好人係咪會知自己多左技能?

咁基本上黑市商人係狼人桿跳唔到架咼
好難玩

黑市商人完全係屈機板騎士
驗金又唔會死 仲可以比好人追輪次

暫時認為係娛百最垃圾板設計.

睇得出娛百出新板只係用嚟搞留住覺得玩舊板悶嘅觀眾 節目組對遊戲平衡完全冇概念

佢地就係覺得好人輾壓狼人先最吸引觀眾

根本佢地就唔識玩

預女黑都可能太強

所以邏輯強 看穿牆一定會回歸

完全痴線咼
唔計接受技能條友有冇用到技能
用得好唔好
咁樣第一ROUND又保兩個好人位
加埋真預查到金水的話
D坑擠到
基本上後置位真預可以第一ROUND點到三狼機會超高

10人局第1rd 保4金水
雖然有狼弟 但都好難打

再加上狼兄會跳預
女巫隨便毒都得啦

呢集新板子應該係新錄唔係存貨 又有小狼君同采子 唔知係咪小狼君拎mvp嗰集呢

狼王變狼兄就分唔到邊個係悍跳
無得玩打平衡

wtf 連狼王都無？

我估啫
就算有都唔會搵狼王悍跳

狼隊 狼兄狼弟狼王

偉晉8月都開

想喊
所以如果8 月去兩個禮拜係可以睇曬采子偉晉澤仔
好傷心 好想去

佢地係咪夾埋架
個個都8月開
但係全部都去唔到

真係大大聲喊出嚟

最大問題唔理解娛百死都唔開12人
新板子多又點 咁少人玩 有咩套路可以玩呢?
加上嚟嚟去去嗰班人 已經未打就抿到你拎咩牌 玩鬼呀?
我真係唔介意玩得唔好 但可唔可以改變下? 加兩個人姐又唔係要你條命

睇耐咗覺得有啲悶 下下都係抿牌打狀態 尤其09婁 幾乎一抿都抿中3狼 狼隊都冇咩空間

開企位睇過都係800人
應該可以

仲少過采子

采子一開就Legacy
兩個對調就差唔多

800都唔可能啦采子
都係果句
出道10個月太急進了
作品都係得幾首

800係好難 只係對比1200會好少少咁lor
最好其實就後台

沁岳呢個髮型好正

最近中意睇佢 同偉晉

咁偉晉好似未有歌破百萬
少啲位快啲賣唒仲好

係.
但都唔一樣 男偶像係多啲死忠FANS

唔知有無人開始覺得狼人殺好悶
無唒吸引力
之前係追首播個啲
就算遲都要睇完先瞓
而家上星期尾個2集仲未睇

沁晉原來唱歌都唔差

成日記錯佢個名係沁晉

好好笑

幾好聽

我已經慣左睇完呢到文字直播先睇返減低中伏機率，依家2130有viutv本地劇更加追唔到首播

其實成日見youtube留言係有唔少晉澤黨

孫沁岳做封面好似唔止第一次做封面
其他新玩家都無佢咁好福利

上帝視角+狼兄狼弟與黑市商人局
邪惡陣營：狼王+狼兄+狼弟
正義陣營：預+女+獵+黑市商人+3平民

娛百版狼兄狼弟遊戲規則：
1.狼兄、狼弟在第一晚相認但不能討論，此後狼弟將全程單獨行動。
2.狼兄死亡前，狼弟被預言家查驗皆為好人。
3.狼兄死亡後的下一晚，狼弟擁有一次復仇刀的機會(當晚必須使用)。
4.若其他狼人同伴都死亡，狼弟將擁有正常狼刀的權力。

黑市商人：
1.可在任一晚選擇一名幸運兒進行交易。
2.從預言家查驗、女巫毒藥、獵人槍選擇其中一項技能給幸運兒。
3.若選中好人，則幸運兒可在下一個白天後使用技能。
※預言家查驗/女巫毒藥下一晚階段才能使用，獵人槍白天死亡即可生效
4.若選中狼人，則狼人不會知道自己被選且黑市商人交易失敗，將直接死亡。

我有無old news到
我覺得Snufkin都還好，Stella Lou 同Rose Bunny係咩事

好少女

好想同佢玩公仔

好想睇佢同偉晉玩公仔

好想睇佢同偉晉玩jer仔

少癲

無事,純粹想駁落去

佩服佩服

五堅情fans表示冇錢順便睇阿采

一陣又接晉澤黨查殺

孫沁岳 Yorke Sun 2012年由4ever唱跳偶像男團出道，擔任團長及Vocal，擅長詞曲創作和吉他演奏，出道至今累積上百首創作歌曲，並且收錄在4ever同名EP，近年演藝事業延伸至戲劇演出，主演代表作品為電視劇「1989一念間」、「獨家保鑣」、「真情之家」等，療癒暖男的形象深植人心並且受封為「國民情人」，是備受矚目、演歌雙棲的全方位男明星。

依家腦海勁多問號

唱跳男團
我都成頭問號

儲起一星期咁睇…係悶但慣咗咁追最多隔住泰劇咁追

今晚出新角色啦 希望好睇啦
希望d垃圾騎士局播嗮啦

比騎士更強又有騎士功能嘅局
唔好太大期望

咁又係 變相預言家嘅黑市商人

黑市商人變愛神就差唔多

騎士局應該繼續係by default常規局

其實玩翻所謂OG版唔好太一面倒已經ok

OG 板無得打平衡已經迫所有人站邊能力提高
而且10人OG 板對狼人有利

幾時係國民情人
依家肯定係國民情敵
謝國民個國民

佢唔上狼殺嘅話 完全唔識佢

以前有追開三立劇 反而估唔到佢會上狼殺

其實除咗問米蝴蝶丫頭個d,常駐個堆都係狼殺先識

Same 五堅冇一個聽過
反而識小瓜 派翠克 以前睇大學生了沒

好次近幾次都有cut佢準備講笑話嘅shot落trailer
可能剪片嗰個都鍾意佢啲笑話

如果係咁 我會不斷comment到娛百將呢個局收皮

不過就算唔咁做 局勢一面倒都唔會高view

加一
本身冇乜留意台圈 淨係識啲大粒嘅 睇完狼殺識多咗勁多

點都會為五堅情睇 但唔會重睇 第一次睇都要二倍速

係 我本身只睇韓國

都幾好 冇呢個機會講真呢一代台星邊嚟咁多香港fans

唔知娛百幾時先出到叮咚完整版

十幾年前台綜係香港hit過其中一個原因係香港d明星又會上去
(同時台灣d明星又會黎香港)
呢十年交流越黎越少
我仲記得以前小學雞個時係yt睇丫頭係chef lemon面前講屌你老母

記得嗰時佢笑到碌地

係 果時啲節目交流真係多
台星hit 時真係好多台星嚟香港出show 做訪問

後來台灣個勢都弱咗好多啦
淨係講綜藝本身佢地都進步好慢
資本太少 錢去嚟主持人度而唔係節目
(冇問米愷樂根本重搭娛百景都得啦）

以前00年代個時
港台星馬d人真係走黎走去彼此好多交流
唔似依家唔圍住鄰國轉唔得咁
有時覺得澤仔有少少生不逢時，但都好幸運起碼我地識佢

嗰陣仲係我老豆同我講now有個台灣台睇 幾好笑

當年都有睇下台灣電視節目
對呢團既印象主要係拿鐵 (做過我可能不會愛你) 同 Jolin (因為個名)

same啦
本身近幾年都只睇韓綜韓劇
因為五堅情同狼人殺令多左咁多香港人又關注番台綜
算係咁啦

我會唔會係少數唔追韓綜韓劇嘅人

唔會啦 實有人冇睇開

我都係冇睇開韓綜韓劇嘅人嚟
但台綜都放低咗幾年冇睇
係因為五堅情先睇返娛百

狼兄狼弟點解會係配黑市商人？

我冇追啊

狼弟金水
有無咁啱

點解澤仔成日抽中狼

連running man 都無睇

真係驗中狼弟

終於識比10

係中學雞時期身邊太多frd鍾意sj bigbang 先聽過下
但咁多年都淨係睇台綜多

如果俾咗5 凱希就要俾人羞辱

我見後生好多都會追韓綜同韓劇
以為大家平時都會追

感覺呢個板好似好人佔優...

俾咗5嘅話
5會第一個發言
可以自爆

十人局玩黑市商人=on9

鋒澤是咪講錯野

丫頭個樣咩事

眼妝好怪

鋒澤係咪未訓醒

無端端10號咩事

固意聊爆太明顯

佢特登聊爆

佢係特登俾狼弟刀 我都睇唔明

似唔小心多啲

第一輪出狼兄
第二晚就可以刀兩個
狼王自爆帶一個
夜晚再刀一個
就走咗四個人

其實狼兄唔需要特登聊爆啦
又唔係狼王

今集又係派牌

仲以為今次冇笑話

沁岳柒咗

笑死

偉晉日常信澤仔

偉晉又幫手鋪路

講時講 沁岳又坐偉晉隔離

偉晉真係日常暈

仲要諗咗五日 笑死

我都想講 偉晉真係好多次了

agger

西瓜哥哥支筆

西瓜哥哥

西瓜盤岩哂

咁事實上又無理由第一日盤狼弟...

筆記型玩家 好用心

之前白狼局冇盤白狼都比人懷疑

李岳真係幾勁
上次悍跳又得今日拎真預又盤得中

10真係盤得幾好

點解呢個版狼人都好弱勢咁嘅

始終輪次問題，第一日盤到咁深無意思
當然結果真係俾西瓜盤中就好彩啦

西瓜本筆記印出去賣可能幾好賣

心機型玩家

黑市太勁...好人明顯又係佔優

覺得新版幾好睇
好睇過石像鬼同守墓人

10好pro 我欣賞

采子中晒

采子今日都打得好好！

未熟玩法狼人都已經冇優勢
之後玩熟咗根本好人必勝

采子

采子都啱哂

想睇
本嘢好堅

但玩12人會好啲
黑市商人幾乎等於預言家
坑位窄到喊

第一晚d套路就穿哂

沁岳做親狼都doo

果然係偉晉

doo 咀

好似無乜必要發狼查殺

黑市出黎冇對跳嘅話 仲勁過騎士牌

叻女阿采
連邊隻狼兄, 邊隻狼王, 邊隻狼弟都講o岩
希望之後唔好改變心意
堅持番自己觀點毒o岩啦

根本唔應該 狼兄狼弟+黑商

仲要10人局
1金水 商人跳保多個狼人
坑位一日縮成7個
再睇悍跳盤金水查殺好快玩完

小郎君

講廣東話？

廣東話

廣東話小郎君

一臉民樣

"師父，師父，你咪呀！"

果然唔夠膽毒

驗死人金水

西瓜哥哥發8號金水真心似搵

係 呢下佢做得唔好

刀好準

采子真係住喺ig
小郎君幾日前po story 嘅笑話都記得

李洛洋廣東國語又復出

完全唔關呢個板事

出邊個都差唔多
狼隊點都淨一刀

澤仔刀到咁幾大機會贏

唔知刀唔刀得中1 呢

狼兄唔出得啦

其實狼弟除咗知道邊個係狼兄之外同平民一樣

丫頭真覺流贏09邏輯流

其實最好抽牌都影埋(唔係話佢地出貓)
就算問米豬唔係到都要咁做 一嚟俾人feel唔係set好 二嚟就算抽極都中嗰張牌都無話好講真係運

*直

娛百板其實佢可以自爆
比狼弟兩刀（復仇刀加狼刀）搏兩刀刀中民

丫頭 2 8 完全偽邏輯

狼兄唔可以自爆

李岳 好正

狼兄不能自爆

佢個樣

係wo 唔記得

完全係狀態流...

今場幾好睇

推唔到6
夜晚刀唔刀得中1呢

我想問 毒狼兄狼弟有冇多一刀？

一次過想推新人物
又要keep住10人局
冇咁大個頭……唔好害死狼隊啦

有

但采子投唔走8都會毒8既似會

唔講呢句可能好D

狼兄死喺夜晚嘅話 狼弟第二晚先有額外刀

其實今場8玩得唔好
狀態太容易比人睇穿
2 6 10 會打狀態流既都睇得出

得神要跳唔跳

1 6簡刀

好驚澤仔刀6……想狼隊贏

泌岳抿到1

呢句真係益自己老闆...

指左刀

.....

刀唔中！

刀錯左

唉…… 見佢想扛推6都feel到

唉...鋒澤 人地都指左刀。。。

太可惜！！！！

澤仔

臨尾香

輸了

...RIP

沁岳咪指左刀囉啊澤

咁都刀錯

歡迎屌鳩我澤

狼隊好辛苦 好想狼隊贏

做咩唔聽隊友話

刀中1就拎mvp啦

第一晚驗中狼弟金水 狼都咁難贏
點玩

咩事？！ 指完刀都刀錯？？？

想睇西瓜哥哥上季冠

今局水準幾高

沁岳最後遺言都力挽狂瀾 咁都刀錯 睇到炆

可能因為丫頭d冇邏輯既推論令澤仔以為係平民

刀6dup哂春

屌得鋒澤未

佢好似無發現指咗刀

其實沁岳唔洗扮，直接認狼弟指刀好過...

狼隊要刀民仲要冇失誤先贏到 真係好難

覺得鋒澤一直好想推6走 所以佢應該覺得丫頭係民(?

佢今場好似間歇性失聰
可能係咁諗策略

講到咁已經好明顯啦wo

應該係發現左但信自己

偉晉：這局好人都玩得蠻好的啊

對，除了你

丫頭咁大條道理地講冇邏輯既推論似神多

發覺最後一狼 成日都唔太信隊友

一開波09 已經派身份俾1
已經証明1 係平民啦
09 點會泯錯

我都覺得丫頭講野好民
講埋d直覺論 好似完全冇視角咁

聽晚愛神局...

陳零九句「你要跳不跳的」爭啲害死好人陣營
本身鋒澤3揀1
變咗2揀1
不過刀錯真係無計

點解唔信指刀

聽日嗰集係咪之前播錯嗰集

第4隻狼

咁獵人真係冇視角

冇咩所謂啦 佢又聽唔到預言家發言

鋒澤!!!
雖然輸咗不過新板子都幾有新鮮感
已經鳩睇咗好多集了

09咁樣出口術搞到采子跳女巫真係好差 如果最後鋒澤真係刀中民佢會被鬧死

笑死狼王帶佢走先 等佢唔洗俾人鬧咁多

丫頭不嬲都係一堆偽邏輯...

如果指錯應該比人鬧死 咁大個責任緊係唔指得咁明顯

聽日09鐵預啦

好記得佢果句唔洗理幾神幾民走左

真 其實叫阿采跳 個坑得翻1 6
雖然佢要跳唔跳都好神

以後埋代表可以信孫沁岳抿牌囉

李懿狼人everyday

狼兄狼弟又變殺狼局
唔知娛百遲D又會想點改

呢句已經成為丫頭金句
大大聲屌柒09

呢個板應該好快玩爛 3狼對4+1神

偽完再好有自信 做民做神都係咁 反而可能因為咁樣勝率先高呀

講個鬼故事:
陰謀論我老公
因為拋媚眼cp掘起,
佢偏唔聽指刀食咗沁岳mvp
唔俾佢人氣愈嚟愈高

係 明明采子話唔跳 09係場外講野犯規

沁岳幾時可以贏

沁岳做得ML 嘉賓
配置點都高過大部分娛百嘉賓啦

佢可能係想做效果 但已經唔係第一次咁插嘴講啲會影響人嘅野 呢點同問米作弊其實一樣

鋒澤自爆好撚過啦

其實佢應該要好似采子咁睇下狼人殺既書
知道下D common knowledge/ 大家都認同既邏輯
再用尼包裝下D 發言去帶風向

狼兄無得自爆呀

都話狼兄冇得自爆

Sor

唔係因為09發言好
反正李懿就係狼

但而家韓流大勢台綜好頹

狼弟爆 澤都係刀6 gg

呢度曾經有人力撐丫頭係高玩

反而我覺得09太相信概率
成日博d低機率中既野唔發生

呢樣佢真係要改吓 仲要有時串串貢咁既態度

埋你覆果個

XDD

如果成日盤太深就會好似小賴咁

玩開poker既人就會係咁 唔想意氣用事
信數學好過信運氣

真係幾唔鐘意佢呢點
雖然狼殺玩到爛但咁樣真好唔掂

唔哂睇書 開actorleo 紹安睇都得

不過我覺得佢唔會有心機擺係呢度

用數學計咪高機率贏 冇得怪

咁喺發言分唔到高下既時候
呢個係正常選擇喎

不過佢最後都投8

咁先正常 邏輯流高玩正常都會咁
佢玩開poker應該好明白跟機率走既重要性

其實佢狼弟打太衝,第一日唔咁鐵站;第二輪佢哋玩互打可能反而唔會被人知共邊有機會出錯第二個

我想睇09係小狼悍跳 殉情個好人 再博女巫毒真預

其實 狼兄發狼王查殺係咪本身已經唔高收益?

好人站錯>狼王出到局但狼弟無覺醒刀

好人站啱>有覺醒刀但狼王出唔到局無得帶
(最快都要第二日自爆, 但有機會夜晚吞毒)

有冇人留意到最後鋒澤刀唔到民既時候 後面偉晉對於孫沁岳yeah 好開心

其實狼弟都係倒鈎隱落嚟好似好啲

娛百一堆狀態流
佢做狼狀態太容易比娛百班人睇穿

10人局黑市商人
應該比狼兄自爆先得
今集狼隊全部高玩先55波
依家根本坑位窄到狼隊冇得玩

+1

狼王發狼兄會唔會好d,不過識玩嘅女巫有機會即毒,但係女巫唔毒下輪即刻自爆好著數

狼係咪可以唔跳
單邊預查金水可以踩佢係狼弟
查殺狼直接出局都有著數

不過黑市商人保多兩個金水真係太屈機

唔高呀 狼王仲可以自爆呢

我有望到

邱鋒澤自爆
狼弟直接雙刀1 6咪搞掂

2第一輪鐵站銀水邊高機會女巫 唔使拍身份狼隊都估到

無得自爆呀

佢只係盤下有狼金嘅可能性, 唔係第一日要出狼弟
咁至似預言家視野, 同佢打5嗰點同一個道理

狼兄冇得自爆

多好多野可以盤

第一輪唔係站7就站10㗎啦 點會盤到係女巫 佢係預言家又係銀水好難搵女巫

采子又用垃圾app bigo live 直播緊
有興趣可以而家去睇

其實今日係狼刀領先, 只係最後刀錯

發覺鋒澤做親狼人就會失聰

佢做神都會久唔久失聰唔理人

阿采第一日發言站10
但放逐環節又投咗5
好彩底牌係女巫

有幾個問題
1.點解09唔俾毒or查驗 要俾槍
2.狼兄可唔可以自爆
3.狼弟可唔可以自爆

到頭來都係睇狼可唔可以三刀都中民

狼弟係咪應該勾好過信7

沁岳視角1係民 2跳左女巫 7/10狼兄預言家 6狼弟
咁獵人去左邊先

騎士至少驗到好人會死
但黑市派技能俾好人 即刻保兩個好人 仲唔會死
點玩

娛百狼查狼真係無乜必要, 狼王可以自爆戰術好靈活

1 查驗廢啦 第二日先用到 不如追輪次
但比毒可能好啲

2 唔可以

3 可以 但冇用

個個都唔睇規則 今晚已經講咗三次

8號金水反水都可以出局娛百狀態流

佢一早講左係狼查殺狼啦

仲可以追輪次幾屈機

係
所以今集係狼隊勁 刀得準
正常第1rd 確認到4個身份 仲未計幸運兒可以拎預
如果拎預就5個
所以一係轉12人局 一係比狼兄自爆先平衡

原來今日播足45分鐘, 好似一眨眼就完左

所以我諗其實凱希係咪應該照帶1好d,博09俾毒俾1廢咗佢招技;槍就博卜心射錯人

Leo啲片越嚟越clickbait

孫沁岳
8 分鐘前
看到鋒澤是我大哥，一定要幫忙衝鋒的。

一不小心就

。
。
。
衝過頭了⋯抱歉

（還有我並沒有明確指刀，我只是遺言點到1是民而已，所以絕對不是鋒澤的問題，狼隊會輸是我格式打錯了，本來想利用反心態操作的，但是的確聊的不好，第二天打勾會好一些⋯）

可是鋒澤賽後說他很感動，我以後⋯還是衝到底好了⋯

沁岳圈粉

2號第一日發言直接強勢站10邊
如果1 2 6有民/女巫 2會係最似女巫嗰個

今集應該近期最長？
今集好睇啊！
西瓜哥哥同孫沁岳都打得好好 如果發多啲佢地就正

好正 不失風度

應該要改狼兄可以自爆

救救澤仔一定提升到好感

采子、10號都盤到3狼出嚟
呢個時候好人狼人鬥輪次好重要
揀刀民係個好選擇，加上發咗9金水

哩個版本其實狼既輪次係領先
比一般局多一刀
而好人既視覺更清晰
所以輸贏更着重狼刀得準唔準
對神隱狼好不利 衝鋒狼都唔多好
對09哩種指刀狼好有利

好好啊佢

始終電視時間有限, 寧願佢CUT少D發言

澤沁邪教
沁岳真係好圈粉

可以混淆視聽
狼視覺=獵人

有時d新人嚟真係好鬼長氣……
之前試過有一個做秘書咁講返晒大家坑位保邊個真係cls

我以後要大大力支持沁岳

6第一日前置位發言所以無乜資訊 其實都好難盤 加上1又係站10邊

之後應該冇咩佢
要拍劇

9都唔係金水

規則應該漏左, 可以自爆變左同狼王一樣
到時爆刀爆刀已經四刀

未必 呢一局佢都係拍緊劇嘅時候嚟錄

會掛住佢啲爛gag

依個setting狼要贏刀民較有利
坑太窄 要鬥快
凱希視角覺得卜心唔似民所以唔帶佢都合理

想講8金水打錯

唔係架 三立拍劇去到後期會好趕 去到今日拍聽日就要出街嗰種

沁岳又識講冷笑話態度又好

卜心成日做民都感覺好似知道好多野咁
扮神一流

所以如果4一講完,5即爆帶1會唔會好好多,結果論睇10查狼弟金等好人打交

10人局玩呢個板塊極度壓縮左狼隊空間
建議係女巫唔可以自救 鼓勵狼隊天刀女巫 / 狼兄可以自爆入夜 / 黑市商人交易失敗唔可以講遺言（其中一個就ok）
最好就唔好要第四神 不過娛百唔會聽

咁又係套劇又未出街
我好會掛住沁岳同沁晉嫁

你識唔識一個日本人叫風田

個集問米抵撚死

比想像中好睇 不過狼隊真係唔可以錯刀 一錯就輸晒 如果可以改弱好人就好 今次好睇在1號未發動技能 睇落去就完全係靠邏輯盤

好想睇12人局
其實限制時間發言
玩黑市商人、惡靈騎士、愛神呢啲死人死得好快唔會太長姐

唔會
因為狼就係想刀民 佢覺得卜心係神所以唔會帶佢
刀神太難贏

真心覺得女巫唔可以自救 無論咩局都係
最簡單對所有局平衡D嘅方法

娛百多d發佢啦高玩靚仔又有效果

但未聽1發言確定唔到佢係民定係神
自爆完夜晚再刀確定嘅好人4？

第二朝起身預言家會報到兩晚查驗
狼隊空間一樣咁細
同埋狼隊唔知1收到咩禮物 如果係槍 射中個狼隊個格局就會崩

三個都有齊晒就最好

結果睇 1有槍你可以以為自己殺獵人..

Yes 正常板塊女巫都唔可以自救

CUT咗獵人根本最好..

但係第一輪博中預/女巫唔係都ok咩

點諗狼都超難贏
最高勝算應該係屠民 但咁就放生預言家
狼隊可以玩既操作唔多

狼兄狼弟局好好睇

有啲觀眾覺得狼隊第一晚刀到女巫好人會蝕底 唔公平

幸福二選一又唔可以咁講, 比佢刀中左呢度燒緊炮杖啦

10人局玩黑市商人 坑位窄到一個點 唔屠民好難贏

到時候變咗好似之前09每次都第一日就死咗 冇鏡頭 又會俾人鬧

好想佢拎mvp入季冠

原來沁岳有自己channel
即刻支持

狼隊最大勝算應該係09做狼

咁邊個叫女巫比人抿到出黎
做好啲表情管理囉

Jie Xiao
1 小時前
女巫不能自救如果考慮鏡頭問題
那可以改成女巫自救需沒收毒藥
不然永遠都是警推前狼人沒空間
狼隊會更願意找女巫而不是自刀
///////////////////////////////////////////////////////
下面Comment有人咁講, 都幾好喎

采子問得其實已經跳左, 不過出口術真係唔好而且都唔係第一次

惡靈騎士都反傷預言家 一開波就死.

根本唔合理可以自救 以鏡頭論

要考量鏡頭嘅話惡靈騎士咪又係可以第一晚整死神職喎

以前可能會係咁
近期都比較多話係狼隊太弱

結論個板真係太唔平衡

最基本嘅OG局、白痴守衛又唔玩
玩新版就玩哂d複雜花版子
愛神第三方又嫌複雜不了不了
總之別人正統做的，我就不做

咪係，玩遊戲係咁㗎啦
咪俾班粉絲洗下板囉
除咗多人運動之外，平時鬧幾句都上嚟再洗啦
荳荳、大根大飛阿虎個堆

係
狼隊刀得準女巫係佢本事 佢有本事咪畀佢贏囉

重點係最後一刀係著名鳩玩澤仔刀
其他玩家刀嘅話應該無咩人會屌

話唔定女巫知被殺又毒中狼
令大家驚為天人下.

最主要係鏡頭問題 錢一樣比咁多但又無玩到 玩家自己又無乜宣傳 對兩方都唔好

有無人覺得沁岳今局提高咗少少自己狀態
卦象無之前咁重無咩人抿佢卦象

黑市商人癲撚到
比到好人就兩個金水 再加預查金水 4金水
狼係咪要跳黑市商人其實

女巫無得自救直接開毒增加遊戲難度添
好人要盤被毒嘅係狼定係好人
狼隊要盤佢係神定係民決定屠邊方向
狼隊打到嘅操作會多好多

娛百咁想壓縮節目時間 女巫無得自救咪幾好

黑商10人=大機會的10人出5神vs3狼
狼被毒基本就輸了
唔通博小機會的黑商死咩=10人出3神3民3狼

見到yt有個留言幾好
就算為咗鏡頭 可以比女巫自救
但一定要沒收女巫毒藥
平衡返實力

我覺
之前覺得佢幾廢可能因為冷笑話影響

台仔黎講好識講野

狼隊首刀女巫+女巫盲毒
其實都好刺激好好睇
小巨嗰啲怪物真係有能力做到

其實唔一定真係抿到1, 佢遺言仲想繼續演打6係狼弟1自然就係民

以鏡頭論騎士前置位驗人/狼王自爆即刻入夜又點計
雖然好似得09敢

咁自救嘅女巫玩輸一定比人插到上天花板
留喺到冇毒又追唔到輪次 坑又冇窄到

我 娛百 必定與眾不同 誓死不跟從大眾想法 成為亂世中的一股清流

話說官狼
10人板係狼王2小狼 預女黑 4民
12人板係狼王3小狼 預女守黑 4民

都俾人炸爆話唔公平板 所以娛百真係...

但狼可以點跳發狼隊友做幸運兒又兩狼提早上輪次 跟黑市商人發真幸運兒 力度又無第一個黑市商人咁高我諗唔到點隊冧黑市商人

所以話10人局嘅黑市商人係強神
跳完黑市商人 保金水之餘仲有技能

狼隊要搵人跳預言家、跳黑市商人、跳幸運兒
無論站邊個係真預言家都好 兩邊嘅狼坑都出晒黎啦

真 仲離譜過騎士

首先 點跳啊 點會知幸運兒係邊個

其次狼兄跳預發狼王查殺點樣都大效益過跳黑商

諗起少麟ML有集首夜毒狼兄
好人逆轉形勢 變咗殺狼人

唔只啦 宇辰當年都係咁玩..

發狼王帶槍

但要兩狼配合先跳到
而且幸運兒可以第二晚直接毒假幸運兒 自證身份

其實屌咩?我早幾日睇返09嗰局真係狼喎, 而且第二日跳預

宇辰……雖然佢玩狼人殺好唔謙虛又玩得差
但覺得佢被迫走又好sad

咁埋冇獵人...
2女 4黑 6狼弟 7預 10狼兄 1民

幸運兒帶毒下晚毒死你

睇返MagicLiar, 沁岳會講鬼故事
但上到娛百就變成講爛GAG
好可愛

Btw想知道如果黑商再比槍獵人 咁會點計 開兩槍定係只可以開一槍？

你玩狼人殺無論咩角色都要考慮依樣基本嘢囉仲問

應該唔會重覆咁癲啩

佢而家日日fb直播打機 同做gym 唔多見有藝人嘅工作

兩槍
女巫 兩毒
預言家 雙驗

因為幸運兒同自己技能發動時間唔同

3狼 一個跳幸運兒一個跳黑市
狼王跳埋預
ON9到

唔好跟老公d爛gag呀,個d太爛喇,都係自己諗啦
between 我信佢今集個個自己諗咗五日

其實佢丫頭個種謎之自信性格應該只佔地球人口1%
個時09好似已經高玩出左名 仲可以咁撚串你管我們幾神幾民
自己錄影以外又有practise幾多、認知幾多自己心知肚明啦
正常人都會肴少少底 佢沒有
老左一定係超級老屎忽

bug到一個極點

鋒澤又輸左 又同MVP無緣

咩都有 帶槍預言家 女巫 帶毒預言家 獵人 咩花款都有

丫頭講野例SKIP
把聲刺耳到 唔撚明點解佢可以差唔多8成出鏡

站邊站好死兩日都反水完全無盤過10係真預
其實無乜必要, 頭兩日出到7都有收益

就算老公贏咗我覺得佢都唔係玩得好好,撞聾聽錯幸運兒係10表水錯撚晒仲點俾mvp佢

而家未老都已經係老屎忽啦
仲有嗰次話婁低玩 結果而家人地係季冠

你老公嘅日常

不過加埋佢今日個留言表水佢衝到底反而令好感度大增
希望下次睇到佢該衝嘅時候衝到底

係咪壓力太大

其實玩狼人自然好想衝

我玩狼殺做狼都會帶風向衝好人走..

其實沁岳發言太狼
搞到鋒太似狼兄 自己又太似狼弟
最後殺埋誠實小狼君 搞到冇乜位淨
真係好撚想睇12人局, 10人局其實好垃圾

鋒澤：我有槍啊

話佢刻意聊爆已經好比面
睇睇下懷疑自己係咪飲左兩shot酒
點解完全load唔到佢講乜鳩

睇少陣就衝出去叫第個玩佢
夜晚要懲罰下先知味道

09拍左1就係金水,可能係想打個套叫狼刀1咁就開到槍

算啦,老公第二輪刀中民算係咁

無辦法娛百D板基本上都係零容錯, 今日已經打得好好

騎士終極進化版

又岩 幸運兒其實無撚敵 一係毒一係槍 一定唔會比查驗
所以假跳=自殺

正常一定揀毒

其實係 主動權係手上..

我只是來補補圖
如果佢係幸運兒拎槍唔知會做咩效果 等左課金角色成年

痴線佬嚇走左隻貓個下笑到勁大聲

阿采剛剛直播完
講幾個重點:
1. 演唱會票暫時賣得比起阿采同柏良哥預期為好
(咁應該唔駛蝕, 至少可以打個和卦?!)

2. 阿采7月底出實體專輯, 除左舊歌, 最少會有3首新歌
預購有簽名, 限量, 個量仲少過演唱會門票數目

3. 有唔知咩粉直播時指責阿采狼人殺成日踩老闆, 阿采話佢的確常觀察鋒澤, 因為鋒澤係高配玩家, 同埋成日抽到狼, 所以會比較想定義佢身份

4. 同粉絲連線傾計, 有香港人連到, 教左采子同鋒澤好多廣東話

between 下次節目組/柏良哥應該要沒收09手機好彩個鈴聲唔係超大聲但係真係好唔專業

通常錄影應該唔會帶電話先係..
真係好尷尬..

睇佢0995就知最後一刻都要打機,雖然0995都只係fans會睇但係錄緊影都唔係standby好真係俾人覺得唔認真

仲有如果第一夜黑市死左 仲可以講遺言話自己夜晚比技能邊個

真係last moment到5 4 3 2 1個1先收

明顯對主持唔認真
晉澤明顯認真啲

下次呢個版想睇零九做狼虐殺平民收工

聽日冇視角都41分鐘

頭先睇yt cm先留意到
09響電話個時 澤晉即刻反應幫佢做梗
主持人意識
唔講CP住

09都要遇着好隊友先得因為狼人真係太冇優勢

黑市商人都幾on9
今次俾槍冇用者
俾驗俾毒真係唔使玩

季冠幕後都睇到

09 今日唔係好撐得落

港真 09唔熄電話上節目 放係隔離節目應該會俾老屎忽屌到七彩 eg憲哥

啱呀 最好狼兄係遺言家鋒澤
狼弟係荳荳偉晉之類
09自己做狼王

采子而家盤邏輯同表水都好勁
係成日懷疑自己唔係太好

09真係好唔上心咁

點解09好似愈嚟愈老屎忽又成日無端端其他玩家講嘢嗰陣出口術/插嘴

仆街 唔信沁岳 刀錯咗

有人之前講過 可能迴響唔大

覺得真係聽錯 所以成班站佢好神奇

因為佢而家主業發揮得唔錯 大家對佢印象好 如果好似澤仔咁連續幾局玩衰 啲負評會湧返晒出嚟

站澤沁晉鐵三角先

好多台灣節目都成人電話響

今集09出口術? 係咩時間

成日

大家都係冷沁粉

識貨

其實諗關於狼嘅笑話真係好難沁岳都幾有恆心

出面預設大三角=九晉澤
呢度預設大三角=澤沁晉
痴撚線

佢呢局完全唔值MVP我覺得表水麻麻
鍾意睇佢做隱狼

眼大皮膚白滑花美男組

我唔係幾慣台灣藝人成日拎住部手機玩
唔單至係佢 鋒澤都係 做緊節目/訪問成日拎住部手機碌

澤沁晉ok喎唔明點解咁有恆心睇九澤
但我都係大力帶沁晉風向先

期待黑市商人比預言家毒藥/槍
第一晚狼隊跳完預言家 黑市商人發金水
黑市商人金水跳預言家力度無限大
有毒藥嘅預言家第二晚查到狼人直接開毒

黑市商人勁撚到

九哥再咁頹好難站到佢邊
唯有睇下九賴鬥嘴火花

出面玩黑市商人通常都係第一晚就比技?

黑市商人仲勁過騎士喎
狼想對跳就一定要雙狼出嚟
除非咁岩撞中邊個係幸運兒姐
狼隊同打5神有咩分別
狼王同狼弟開唔到技根本打唔到
今局仲要好彩狼弟金水都打得勁辛苦 坑位窄到冇晒空間

老實講狼兄狼弟+黑市商人有得諗嘅
但如果按照呢家嘅設定 一定要係12人局
今集得返2 6 8有機會係狼弟
2跳埋女巫 認6好嘅 得返個8
12人局起碼可以多兩個懷疑對象

澤沁晉三個都係花美男路線 白白滑滑咁

晉仔終於係C位比人爭個個

睇ML 每個人都放咗部手機喺枱面
出局就施施然拎埋手機走人

手機呢方面支那節目反而專業D

頭先睇留言 發現澤沁已經變咗冷豆腐

我覺得似食物鏈之類唔知點形容 一個cycle
澤係冷沁鐵粉 沁又向晉拋媚眼 但晉又淨係鐘意澤偉晉好似都未係c位

cls 豆腐變咗公廁

係. 多個好壞資料

笑左 個個都要同豆腐組cp
利申站澤沁晉

係wo 冷沁鐵粉complete左個圈澤->沁->晉->澤
屌我係日圈足足十年都無比人掰腐過 邱鋒澤你好野

同埋就算俾到狼 第一晚黑市商人死有遺言
咁點都好肯定第一晚俾技 俾到好人又保兩個金水

恭喜晒豆腐表示:我點配都夾,夠膽就唔好食利申:真香

睇完今集 比相像中好睇
覺得今場狼隊算勁架啦 刀中兩民 係澤仔最尾刀錯 不過根據以往經驗 卜心平時又好鍾意扮民
狼弟可以再穩少少就更加好
黑市商人真係好痴線 如果係普通中低玩局既話 坑位出哂黎好快完

澤仔真係幾屈機
行走的cp機器

有集大小巨拍刀 大巨一邊聽小巨9up一邊撳電話

九澤效果黎講真係差啲
但私底下真係好L正

利申：希望沁仔爭氣啲 唔好箭頭埋豆腐
到時C位又變澤仔
真係變公廁

九澤旗主又看不過眼

所以睇落真係好唔專業
唔知台灣係咪習慣咁樣所以無乜所謂
正路今集09 電話響都會停機再重拍啦

睇YT comment D 人講卜心已有男友
只係收埋唔曝光

有無人知真定假？

咩人都夾得到cp 真係得佢先得

如果ig撚貓個度直情吸貓咁吸澤就
或者直接兜起下巴撚鳩佢都得
唯有自己腦補

同你睇法一樣 我想沁晉好好站穩腳先近兩集互動少咗

仲要男女都得
澤仔我都想同你組cp

真

dcard 講咗好耐
上次sidewalk 巴好似都有講過

豆腐太百搭

係邊個嚟？圈中人？？
竟然一齊3年都無俾人拎出嚟討論

秋季molamola...

想食多啲沁晉糖

可能係覺得唔太影響遊戲就唔理

其實09真係好錫佢 唔係鋒澤嘅話真係彩你都傻

其實係咪純粹大家都想睇佢被人搞

女就唔係個個都得
暫時得卜心嘅秋季cp

其實九澤無問題 只係你地胃口越開越大
其實佢地可以玩嘅都玩哂 錫+十指緊扣etc
但依家要求到玩吸貓撩下爬
但另一方面講句冷沁鐵粉/媚眼已經係箭嘴

我知,但係人嘅慾望係無窮無盡
佢哋玩細水長流但係個水太細飲完都係好渴

都唔奇啦.. 唔係話唔公開咩.

一講完「玩我」佢就自動撚澤仔下巴啦
（雖然我覺得摸完貓摸人下巴幾污糟）
09鐘意打貓patpat
成日打到啪啪聲

講開又講 09啲衛生習慣真係幾恐怖
都唔知點解少爺仔完全接受到
之前有人買左盒蛋糕請九澤食
09每舊都咬一啖
然後好自然咁將另一半比澤仔食
真係睇到呆晒

FF下啫,邊係要求
你都唔明我要嘅唔止單純嘅肉體接觸,
亦唔係set好口講嘅樓剛樓頗
係愛啊

開始有人講啦, 09 注意下啦近排真係有點兒那個

阿琳
18 分鐘前
39:00 本來采子要過mic了 然後09那個態度是？一臉不屑又插嘴，不優欸⋯

Jackson
12 分鐘前
對⋯⋯那嘴臉 發生什麼事？？
我還以為只有我發現

其實沁晉（定晉沁？）有好大發展空間
而且孫沁岳有九澤幫佢站台
只要佢經紀人同公司果邊冇乜大問題
應該唔難變娛百第二梯隊

黑市商人會唔會太過強勁...
如果交易搵到相同技能可唔可以用兩次？（即係獵人可以開兩槍）

狼兄如果可以自爆即刻入夜比兩刀狼弟就好，黑市商人太邪惡

口水尾還好
我係頂唔順佢手插褲袋又手攞嘢食又插袋
依下真係

圈外

條仔前世肯定救咗成條村嘅人
今世可以同卜心拍拖

我記得件事但係實在難以係腦海中記返幅相

有ching你咁講我好放心
你嘅料同分析簡直係信心嘅保證
點睇都係沁晉 無人比偉晉更受

omg好想睇吓食蛋糕呢一幕 好有愛 夫夫日常咁

叮咚五堅情&0995！娛百狼人殺討論（60）

開咗

可以

娛百要新玩家創造新嘅凝聚力
澤仔初初上娛百個時都係咁樣老老實實玩, 但之後carry成個狼人殺宇宙觀
依家睇住沁岳覺得佢都好有potential(感動的涙)

其實2018年個時嘅娛百狼人都好睇
但無咩綜藝感, 少左熱鬧歡樂感
我想講嘅 "凝聚力" 係指凝聚來賓, 凝聚觀眾嘅個種溫暖嘅氛圍
澤仔以前係將狼人殺shift去家庭嘅概念(雖然好尷)

而沁岳依家好似開啟左個冷笑話宇宙, 感覺又令個節目開始shift去另一個新方向
會令人期待其他人點樣同佢互動, 會期待佢嘅特色
一個來賓可以shift成個節目方向, 真係好難得
再加上佢本身又識玩
希望唔好錯失呢個寶

一定要搵多啲佢嚟上
順便帶埋徐謀俊上嚟唔該

帶埋小七上多D啦
不過李岳冇左蝴蝶都有得上, 感動
希望都可以發多D佢
最強資料庫玩家

沁岳比小7語噥更加識搵自己嘅定位+同人互動徐謀俊其實好ok 但可唔可以生多啲頭髮先上嚟

仲有小賴呀 可以同偉晉pk總受呢個位
跟隨fbi巴打站九澤
希望偉晉快啲搵到自己既幸福

好想佢上 但真係不能更認同

真 唔係靚唔靚仔問題 係會惗起摺被軍

咩呀 唔係話娛百狼兄唔可以自爆咩 我好亂啊

答緊前面

佢答緊 第一個問題開2次（好似係）

采子第二日喺度自言自語諗緊跳唔跳
跟住09話佢你要跳不跳的 佢就跳女巫